[Hello!Project討論區#6]新體制重新出發

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

下次1001開post

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

好耐冇玩過排名機
頭十五都係我推嘅成員

1001唔開post

1位 牧野真莉愛 153p
2位 譜久村聖 150p
3位 佐藤優樹 147p
4位 工藤遥 144p
5位 森戸知沙希 139p
5位 和田彩花 139p
7位 小田さくら 135p
留名

留名

仲諗住個開post tim

我見冇人開咪開左先 下次個名要講遙畢

禾地口味真相似

躝

你識下d歌先啦 舊歌唔識都算 新歌都問係咩 過份左d

兩個一齊

OKOK 年紀大記性差

我係你就會記熟d歌先上水

就係咁先正！

推

上個po，個個投票網真係岩哂我wo
分哂年份，仲有youtube link直駁車 暫時補緊2010-2017.....

生合戰：1.生田 2.工藤
我 落重注加賀

呢套骨妹衫先經典

操你媽b 小日本抄襲我國最流行的工作服

識貨，上國料

難得有個完美嘅素人

かみこ
我天使團既推し

かみこ同かっさ（桃奈）大推
天使團萬歲

你係咪女飯嚟

有無人想食石田啲鼻屎？

頂，我岩岩都想cap笑左

好想睇呢對cp

好想整個gif出黎

かっさ真人好可愛

かっさ都好正

笑左出聲

好開心呢到係有人鐘意天使

隻手一定好好摸
期待2018到佢地黎開演唱會

好似14個人來自唔同國家 14件衫都唔同style咁 唔知想點

好掛住めいめい

早幾日定上星期かみこ撞到めいめい

趁牧野巴未上水，放下我啲天使bb先

睇天使嘅野我會開心啲，同埋睇返以前b工嘅片
精神食糧

y

因為你上水就會有好多牧野
所以等我po返啲天使團平衡返大家

かっさ快啲出寫真啦
好正呀救命

いつもハロー！プロジェクトを応援いただき、誠にありがとうございます。

これまでハロー!プロジェクトの各グループは年2～3枚のCDシングルをリリースしてきましたが、より多くの作品を、また多種多様な作品をお楽しみいただくために、音楽配信、映像配信によるリリース方法を増やしていきます。

普段のシングルでは表現しきれない幅広い世界観をお見せするための試みとして、ソロがあったりユニットがあったり、またハロプロOGと組み合わせたりなど、各グループを越えた思いがけない企画を考えながら楽曲作りを始めています。

各グループのCDリリースはこれまで通り行っていきますが、ライブツアー用に用意した新曲を配信リリースでいち早くお届けしたり、様々なタイプの楽曲を随時配信リリースしていきます。

今後もハロー!プロジェクトは様々なアプローチで楽曲を発信していきますのでご期待ください。

有無日文人翻譯

到現在為止hello！項目的各小組發售一年2～3張(件)CD單人,不過為了領受，更多的又多種多樣的作品作品，享受，增加由提供音樂，映像送信的發佈方法。

作為平素的單人不表現斷的為了顯示廣泛的世界觀的嘗試，一邊考慮有單獨表演有或者單位，再與Hello! ProjectOG組合等，超過或者各小組的意外的企劃一邊開始著樂曲製作。

各小組的CD發佈像以前一樣進行,不過以，為實況錄音旅行用準備的例文部分匹配0發佈很快地送交，隨時送信發佈或者各種各樣的類型的樂曲。

今後也是hello！項目因為用各種各樣的方法發信樂曲請期待
翻譯機幫手翻譯其實大概都估到意思

都幾正

大概就係之後會有solo，分小隊，小隊可能有og同誇團，之後就出配信曲
（唔知有無理解錯 ）
姐係玩返以前個啲小隊出歌咁，但就唔出實體碟咁，應該好似船木同13期個女仔咁出個啲歌，之後家族con唱

咩13期個女仔人地叫橫山玲奈啊

唔知有無bk份玩小隊呢
我估里保差唔多會出返黎唱歌

Sor，我覺得佢幾可愛嫁，不過無記住佢個名
我覺得佢唱歌把聲有d似香音

仲以為鈴木絲打識日文

好想學架 不過無動力

有人話佢似亀井絵里，其實我一開始睇佢地兩個既笑容個陣都覺得有D似唔知係咪睇耐左，慢慢覺得冇咁似
我都覺佢唱歌個聲似香音，但同船木唱既依首好似冇咁似
橫山好似想成為香音咁既前輩

人地專追第二團姐 不過都認識下好d 睇家con都開心d

我會學 睇下揀唔揀到日文堂

話說m娘有2首都未出碟又冇配信
album又冇聲氣

表示無聽佢地首歌
香音其實除左肥我覺得佢真係唔錯
因為我推香音

香音其實人緣好好，性格又好，無論同成員定學校，都係好多朋友，之後份人又樂觀，至少唔會show自己好比機呀、好辛苦之類個啲野，同b工佢地一樣，表現最好嘅比飯，背後嘅努力從來都唔會刻意or擺上枱比飯睇，呢一點係我咁多年鐘意b工同香音嘅原因
雖然我知無乜人識欣賞

以後會睇多啲
因為有知醬

要返工 好麻煩
就唔到時間
人蠢無藥醫 50音都背唔到

其實我覺得肥冇乜野，唱得跳得咪得囉 雖然我唔推佢但睇DVD個陣覺得佢好似啊媽
我入B工坑先之後再到早安

3年無出album 今年20週年應該出返隻啦

睇得多H!P D 片，由唔識日文都慢慢知少少佢地講乜不過我有D要靠日文字幕，平假名睇得多慢慢就識點讀

有冇人有睇?
係咪拆開咗做成個月黎玩?

課金game

但我覺得呢個肥妹又唔係好跳得又唔係好唱得

我覺得唔露齒靚啲

sd錯

唔好意思啊，我打錯字我係想講佢跳到唱到咪得

但事實係我個肥妹跳唔靚，唱歌唔穩
佢卒con唱never forget 我覺得都幾難聽

其實唔算太差，可能佢把聲唔太適合首歌
個人鐘意亀井版本

亂做 次次都做得好辛苦

我都係鐘意亀個版本
最強六期

上次都幾好睇
今次睇落冇咁high

鐘意里保唱呢首

最後真係睇到眼濕濕，我真係覺得亀井好適合唱旋律比較慘D既歌，聽親我都會喊 我好鐘意亀井既歌聲

真係舞台劇唱果個先正

今次好悶囉，錄定既

直播先好睇 睇住自相殘殺輸

雖然我唔係好推小田 不過生唱有咁既水準真係

冇小田真係唔知歌詞分比邊個 而家應該等野中繼續進化啦

里保畢業前原定出個首歌
我好想佢出返

小田唱歌又係勁好聽
佢有年生日event唱淚の星勁好聽

私のなんにもわかっちゃない 正

哩首都唔錯

第一part 電音春菜帶頭 呢首唔錯 香港果次又冇唱

型到癲
香港得新歌同熱門歌咁

最後果首好冷門 INSPIRATION又唔唱

never. forget, 係 豆妮 最有 feel

話晒 小田 都係蠢君點名的，實力可以比上松浦高橋。以現在的狀態，就算野中再進化同覺醒，應該都只係去到豆妮的位置。去唔到ace級的唱功。

小田一退都係應該得野中頂到 咁冇計

到時可能已經有 15,16,17,18 期的歌姬啦。

唔係淳搞出黎 我相信幾難有 淳d眼光

將幾個唱得的都放晒入 櫻花組， 乙女組真係無眼睇

淳君樣樣次次都比人屌。 但原來屌得黎係有料到的。 而家公司話事多， 真係唔知搞咩。

櫻花得櫻美希聖可以叫唱將 大石還好 玲奈幾好 牧野(成班勁係到點評)算啦
乙女有麻遙cp組都頂到啦 雙副隊努力架啦有d野好難改變 朱音好返好多 春水我覺得同春菜一樣問題聲果樣野 加賀唔錯

唱歌黎講 我覺得大概係咁

小田
譜久村
麻醬 野中 工藤
知醬 羽賀 牧野 加賀 石田 生田 飯窪 橫山
尾形

話說生田飯窪其實比以前好咗好多

牧野第一段，算唱得有驚喜咖啦，但之後。。。。。

乙女組感覺，好似得遥一個最好最可靠，麻同其他人有啲無力感， 想像唔到遥畢業後，乙女組會點。

依家好似冇official分
應該係hina fes先玩下

公司唔搵人返黎教聲樂
把聲靚既好快玩殘
把聲唔得既有排都改善唔到
到最後又會出現聖櫻遙病左
Con無人唱而取消

雖然咁樣去比好唔公平，但點解我會講而家乙女組有"無力感"

就睇吓當年 乙女組係點啦

譜久村小田不在公演 麻do絕唱
好想睇嗰場嘅畫面

已經玩殘左幾個非MM 的成員， 宮本已經係一個例子。

高木都玩殘左
好彩佢自己本身個底唔差
識搵新發音方法
狀態仲好左

れいな、ミキティ、辻希美3個都係唱將

淳君無得話事之後，公司搞到3個有精神問題
我覺得當年里保走得咁急情緒上都係有啲問題，不過佢本身份人都幾內向

[url]

【第16位Kids】 和田在加入Egg之前，也參加過2002年舉辦的Hello! project Kids甄選。雖然進入最終階段，但因為年紀太小，哭著說「討厭！人家不想參加這個甄選了啦！」就此退出。後來從矢島那邊聽說，staff跟矢島提過，其實和田那次通過了甄選。意思就是，假如和田那次不中途退出繼續參加，現在搞不好就是Berryz或℃-ute的成員之一。過兩年之後，和田以Egg身分加入Hello!，岡井跟萩原馬上就認出和田是那時一起參加kids甄選的彩花ちゃん。雖然這件事從未公開
談過，但隨著Berryz停止活動，現在連℃-ute都要解散，Kids時代結束對和田來說，是件重大切身的事。

唔L係嘛

野中唱功真係進步左
又係咁岩叫miki, 真心覺得好正
如果我都係現場就好

首歌係神曲

里保一定有情緒問題
聽講突然變肥係食藥副作用
公司內部有權力鬥爭
淳君有暗示自己唔係自願退出

肥面豬豬

邊度比得上松浦亞彌

田中開showroom

女人味幾何級跳升

生合戰第一回合估中有得抽相

咩相

估中左有得抽你推既成員相，估錯就冇

係淳君講咖.唔係我.

Shit ~ 我入左生田隊
我想抽小田呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

執撚左佢啦

痴線，點解矮妹既胸都咁大既

有水著圖
係咪d營養去哂個度所以生得唔高

mm。+angerme 21人jealousy

小學生

嘩痴線架
仲以為小結寫真集無咁暴露

兒童色情

FBI warning

得你用咸濕既眼光去睇，我地都係用父親既慈祥目光去睇

船木未到16 都唔好亂黎住

拉撚哂ufp班廢物就啱哂喇

點解椿工果段新沼唔拎咪

仲有點解冇知醬睇 睇下跳成點都好啊

果汁台灣10月1公演

歡迎同我組隊我可去可唔去

如果有人包食包住咁就好啦

冇講完 最多大家出黎行下 上台北都要成粒鐘

又係得台灣

黎囉 等你地

印度尼西亞治安好唔好架

強姦大國印度

印尼, 唔係 印度

巡迴世界演唱會

唔好推啊

仲搞到我真係走去google

咁有冇人睇果汁台灣場

唔知去唔去倒

原來係圖鑑到打個名就有張相

有D亂，點解我一個帳冇估中都有相，另一個帳冇既

痴線，呢首歌真係超級洗腦，簡直應該歸入受管制類既毒品
仲有大...羽賀朱音最後呢句歌詞簡直係畫龍點晴 超可愛

我覺得最好聽係呢首

髮型果到 春菜硬係同道重差唔多咁 髮型師真係

呢首好聽

笑顏最鍾意

以後某位巴打再話咩番薯，唔巧怪禾唔客氣

モーニング娘。'17 小田さくらバースデーイベント～さくらのしらべ6～

有啦

睇左咁多mv，發現髮型真係改變好大 特別係小田,麻醬呢d

呢首都好正，まー野中W centre 果陣係咁聽

投身呢首意思幾好 我都好鍾意

如果鍾意道重係可愛 都可以睇佢第二面 加可以睇大家大心臟表演應變

台灣場完左唔知有無得拍手仔

想睇天使多啲

應該都是VIP位專利

去日本啦

上次mm都冇啦 屌 垃圾vip

當年bk完左有得拍手

今年去左4次喇

rich

求包養 小妹有格格格咁上下可愛

去轉日本有幾RICH呀
依家仲咁多廉航出Promotion

上次早安香港場真係好垃圾，官方都未公佈就開賣，最好笑係過多幾日官方公佈完之後，按去賣飛個網VIP飛已經冇晒，之後又見到有人話放黃牛飛

仲有vip俾工作人員大力推搞到擊唔到掌

麻醬

係愛呀

失戀了
可唔可以介紹d歌我聽下開心下

容易嫉妒既女人 病嬌麻醬

泣いて済むなら 泣きやがれ
全ての恋は シャボン玉

Check pm

check pm

你地2條友

如果係比人飛就聽 農夫 好彩分手

厹

有無咩網會收集左一堆H!P 既表情包?

呢套咩嚟

屌咪撚提 玲奈隻手啊

咪再提 我擊都冇得擊啊
諗住遲下去日本搵佢

我推過係台灣 手仔細細好正

我愛你

超葡萄
隻手仔肯定好好摸，咁你覺得邊個隻手最粗糙

可愛場比工作人員推跌
舞美捉實我我先企穩擊掌無比人繼續推走

推快d早收工，專恰我地呢d女飯

但係香港場skip左4個
到架架架先擊得返
工作人員我恨你

個個都好滑 但大石好好人

比舞美捉實 我擊春菜都耐少少

擊完出返場有人教我
下次要慢慢黎唔好理d人
數3聲再用力拍過去
咁樣佢地就會知你幾時拍就會同你有交流
但係我拍完出去佢地先教我

我問緊麻du可唔可以一齊擊嗰擊俾人推走左

SPEC
真野惠里菜

頭三個勁多時間擊 之快到 痴線 春菜我完全講到一句加佢回返我

睇錯做驗孕棒

其實你無睇錯,sor

好似咁濃密咁嘅

我已背上一身苦困後悔與唏噓
你眼裡卻此刻充滿淚
這個世界已不知不覺的空虛
Woo...... 不想你別去

誰願夜探訪 留在我身旁
陪伴渡過黑暗 為我驅散寂寞痛楚

夠痛未 ???

最後だって言う前に抱きしめて
ねえ ねえ 冷たくっていいから

傷心夠未 ?? 要起 Beat 咖啦 !

悲しみのリゾナント
Wow...
心まで鳴り響く
Wow...
感じたい やさしさを
Wow...
助けて 誰か
HELP ME HELP ME HELP ME

AS FOR ONE DAY
ふるさと訪ねたり
AN おもちゃの指輪に名前を入れたり
AS FOR ONE DAY
愛してる？愛してる？って
意味なく何度も甘えて聞いたり

さよなら恋吹雪

Ah 雨が止んだ uh
Ah あなたは来ない

なのに、どこ行ったんだよ～

泣いて済むなら 泣きやがれ
全ての恋は シャボン玉
恋をするなら この次は
あんた名義な恋をしな

ひとりぼっちで少し
退屈な夜
私だけが淋しいの？

你不是獨自一人呀~ 要準備起飛啦 !!!!!!!!!

Do it！Now
あなたが持ってる 未来行きの切符
夢は叶うよ ぜったい叶うから
行こう

But I just wanna get to know you more
Everything, anything about you
Gotta have you by my side
Wanna talk with you all night
I know we'll survive it all with you
By my side, you and I

BTW 搞咁多野. Check PM

成班痴線佬 叫人check pm

機會係留比有準備的人

小妹琴日都失左戀.......

請你滾 滾出去
妳愛滾 不配做人 爬出去

補多飛先, 真飯都未必識呢首歌, 偽飯就更加唔會識 !
點解小愛係 ACE ? 歌? 舞? 技?
佢的歌聲係可以打動到你的.

夢が醒めてみれば あなたはここにいない
思い出が変わるの 淡色に
新しい明日を 迎えよう

乜你有戀可失咩

可能斷左手

Independent Girl~
最爽應該係呢兩首

好感動
多謝你地
入面d歌有幾首我都成日聽

記得聽/睇埋呢首.
你懂的.

我地好多人pm左你呀

高橋愛個首真係

覺得桃奈有啲似結衣
btw乜連登有pm咩?

冇pm，佢地喺度假膠姐

潮流呢家野好難捉摸

靚女做=潮流 ； 柒頭做 = 精神有問題

撐住呀。
loop多幾次 從夢中醒來 就會好

有呀。

有pm vip真飯 only.

我10月1見梁川

野菜呢隻歌有無出SINGLE???

3rd Album - MORE FRIENDS OVER
(好似係大碟黎)

幫我問佢拎電話

拎到都唔比你啦

你兩個咪FF啦

人生唔ff邊開心 你咪ff玲奈啊

佢係我BB洗乜FF姐

咪撚FF啦

點解我同佢撐枱腳既相會流出左

on9,D相我影既

原來個日係咁偷望我條女，仲要話幫佢影相既變態waiter就係你

V V

呢個post好多癲佬

椿工 @ TIF2017 有片睇了
好想去一次TIF，好多隊都啱睇，又有h!p group又有地下idol

咁雜食

雜食性女wota
冇計，因為鍾意好幾種冷門既音樂genre
得地下idol既音樂製作人先會作果類歌

秦先生and大番薯

要不是當年 SPEED 解散.
MM 最高也只會排第二

歌詞

連言語無法表達的思念和眼淚你都能了解

最近聽緊高橋愛個首

不會忘記 就算分開也不挫敗 我要活下去 從今天開始

多謝你, 欣賞高橋愛個首歌. "從夢中醒來", "MY GRADUATION" 都係最後會從失戀傷痛之中企返起身的. 你都要呀 !

不妨聽埋後藤真希既スッピンと淚。
咁岩搵到高橋愛+後藤既版本
高橋愛唱得好有感情
我覺得幾好聽同埋都有D傷感，未聽過就一定要聽下

趁入u換新環境努力move on緊
多謝你地

唔準咁話朱音bb

點解個樣好似變左咁
不過都係咁可愛

千年殺

今集個研修生都幾好

講野慢到我訓着
Btw 加賀又靚左

變做女staff

橫山好可愛 勁鍾意佢笑容

入U瘋狂收兵

快點來收我

玲奈 你到底係咩年代的飯， 會聽GotoMaki

研究生講野成個機械人咁
好似個名又係叫reina

我好後生架 我係睇亀造個陣覺得首歌幾好聽所以咪聽下

我唔收兵
我係haruka隻兵

你估呢道有幾多真飯睇過龜造同絕叫

你唔收我..........
我要做小田隻兵 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該一個都冇

仲有GAKIKAME玩雜技.

bilibili有晒咁多集hello morning

勁好睇，佢地好有毅力
都唔明點解橋本環奈個杯麵廣告出到名，GakiKame 出唔到

呢個系列我好鐘意睇

當年的 MM. 雖然話係白金期. 但真係人氣唔夠. ..

係啦
睇吓 Hello Morning. 開心吓啦 !
以前 Hello Morning 小劇場好好笑咖

旁人在淡出終於只有我共你一起

棄將

唔聽仲唔棄你 一係黎比我調教下

知醬戴四方帽

入u畢業 flag已立

入u喇咩 咁快？

森戶個頭放係羽賀個.....到

99年先入 痴線

不過00年頭果d都有機會

已經一個月無買goods，感到不安😔

出手啦 等咩

佢地究竟玩緊咩

好似係咁樣玩
用兩個字叫其他人個名，然後後面加1至4其中一個數字，叫果陣要配合埋圖1果堆動作同拍子，比人叫左名果個就要根據上一個講果個數字叫返相應既"pe"數目，然後再叫其他人個名+1-4其中一個數字～不停重覆，直到有人出錯就輸

Eg: 宮崎=zaki, 室田=muro

宮崎：muro 4
室田：pepepepe zaki 2
宮崎：pepe muro 3
Etc.

よこやん

好靚啊

無啦啦係youtube click左睇 "ハロ！ステ ヘアアレンジまとめ"

雖然唔識日文，但係咪即係睇佢地搞髮型+ 佢地講下野咁既節目

睇靚女整頭髮，我居然好有興趣睇哂 會唔會有熟肉架.......

成個鐘
唔會有熟肉
不過可以了解多d佢地既生活同練習
而且出新歌呢度可以第一個聽

橫山真係正

かわいいかわいい

11月中先出今年第二隻single

遙幾時走?

都係完埋秋tour 嫁啦

會訊

bilibili見過有人做整頭髮嘅字幕

有需要字幕咩 都係睇佢地玩下頭髮
Btw 有d好hea 教紮馬尾

呢part冇咩特別野講，淨係捲頭髮會睇黎學下手勢

我都係，我就算唔係女仔，都學到D手勢
最鐘意睇生田夾， 工藤唔知係咪男仔頭唔識，夾曲哂仲樣衰過唔夾

maria

白色

真Ace

前無古人後無來者

同小春既灰色有得揮

小春灰色之前都係白色

牧野巴是否偽飯 小春咪白過

通常Ace都比人排擠

知醬咁可愛點會俾人排擠

唔記得左佢存在

成員有可能唔係咁諗

仲要係後輩

空降Ace

怕咩啦 副隊長最愛 邊有人搞佢 10期最大 除左9期姐

比另外個副隊恰 西9佢面

果個唔知啦 春菜12期教育系 12應該都唔會排到知醬

我生田唔會咁做

好鍾意春菜馬尾

咪係 生田好前輩+比欺負角色
覺得起碼9期 10期 11期 朱音唔會排知醬

點解你地要諗到咁黑暗
可能係和平共處呢

佢有D似里保，所以....可能我諗太多

唔似

但森戶戴左太陽眼鏡之後真係有D似

遮住塊面仲似

屌笑撚左出聲

頂你

點解你地會覺得 白燈就 ACE ?

無左蠢君.已經無 ACE.

笑左

通常d戰隊片都係白色外掛嚟

而紅色就係主角

格格格 不了

其實點解唔like加賀

意大利紅黎唔使驚

佢地膚淺 唔洗介意

ERIPON 春水 小牧野MC嗰段超正

牧野巴應該係最膚淺 我到時1月去大阪官店 有冇人去過

未搬之前去過

同東京果間比ok唔ok啊 我想大出血

舒服過東京嗰間

關我咩事

26:48果度
有冇人記得佢?
H!P當初放棄左兩個高質研修生
一個佢，一個吉橋くるみ

田辺奈菜美

我成日睇以前d研修mv同片 田辺係唔錯 不過公司當年政策咁樣 研修難出頭

笑得好靚

agger g醬麻醬牧野

寸你睇顏值掛

痴線,我覺得格格格跳舞好好睇架

第一次留言
想問下新體制開始未?
我早2日去秋葉原官店買生寫
船木結仲係要填係Country Girls個到
初時唔知

btw本寫真

三隻都好可愛

開始左啦
Btw 又有戀童

youtube推薦影片見到個女仔幾得意
一睇就鍾意
好似係呢條

都係前排先知佢會出寫真

佢望落係細路
但身材唔係

佢真係好得意 排牙係佢特色，身材也是

真係好得意
而家好想見下佢

秒握過
其他人都好淡定
得小結超開心

超得意 成個幼稚園學生咁，原諒我戀童

上面個張
搵次握下先得

我想問你係咪新入坑

Ching sick ball
鄉女無敵

主要睇開數字團
有睇m娘香港con
mb就剩係認得cute同m娘

鄉女係h!p最強既group

有冇人係諗住睇果汁台灣場 到時一齊

可能去武道館睇

有錢人

可能會睇英國場

對台灣興趣不大

如果貼過既sor

唔會嫌多

是但啦 某會然成日放都係咁

知醬公開處刑

富豪級!

不用分那麼細,三個都是禾條女

請關注被遺棄兒童，
1 like = 1 祝福。

好想睇加賀搶遥d後宮 不過加賀好似係著裙

偽娘都可以著裙

btw Saku 著 suit 套suit 似就爆咁

夠鐘食藥啦

好慘 決定領養佢地了

比返中間個個我

小桜女教師好想係佢地間學校到讀書
之後做橫山既同桌 再等睇加賀扮偽娘上演搶遥後宮之戰

好靚 橫山超得意

係時候開第二季 數學女子學園

眼鏡

終於等到美波上ハロステ

好可愛
本來睇好佢入鄉女

嘩屌 即刻飛的返屋企睇

哇.... 我以為佢地幫starbucks宣傳

我真係會信有收到錢，
成個hp d blog定期會出starbucks相

某工作人員真係好突出

船木真係屌打全部天使

可愛到癲

麻又冇一齊

佢應該同哈親一齊
唔知小田自己係咪一個

同我一齊 唔洗擔心

格格格同maria幾襯

嗚哇

咁我睇黎要快D救佢出黎

美波妹妹真係可愛
畫心心嗰度

右2

右3搶哂鏡

嘩石田成個唔同哂

ching有啲眼光

真心靚 超靚啊

大石真心超靚啊

橫山靚啲

我都係咁諗

咁睇橫山似美希瘦果時

10期全部都係美人

遙真係好靚
唔想佢走

唔似囉 橫山靚D 就算似都係得個髮型似

羨慕愛理細佬

石田永遠都咁搶鏡

全員美人

佢仲睇過愛理全祼
之後一定哩左係廁所打J

點忍

兩位短髮美女

記得之前喺個音番上面，問啲女團member如果可以同其他團嘅member form個group會揀邊個，愛理話西野七瀨，因為佢細佬係西野七瀨fan
之後兩個拍埋一齊，明明愛理靚好多
佢細佬真係身在福中不知福

大石推 十期真係好正
唔捨得遙

好驚睇秋con直播睇到喊 10期最高

睇乜鬼直播丫
正正經經搵外快睇場con好過啦

學我連返幾個月pt就係為左6月去日本睇可愛

唔知bilibili有冇直播睇，去唔到遙畢業場

通常電視直播呢家嘢
係開show先幾日先會公佈
不過通常都有嘅

希望大場

開心仔

戴眼鏡既知醬有另一番風味

隔離指原produce咗隊新team d囡囡好似不錯
頭先youtube見到，
有人想知再講

垃圾

同上，睇ngt48先係王道，岩岩起步，陪佢地行idol路

爛

啱呀 走啦

呢度hp講乜鬼數字團

痴線啦你估我唔想去啊 去到先得架

巴打真係冇改錯username

笑死

純純都無乜點老

我都鍾意佢多過另外果個

純純靚啲 聲好聽啲
覺得琳琳把聲有啲突兀

順位 名前 得点
1位 船木結 153p
2位 牧野真莉愛 150p
3位 横山玲奈 147p
4位 工藤遥 144p
5位 尾形春水 141p
6位 飯窪春菜 138p
7位 森戸知沙希 135p
8位 佐藤優樹 132p
9位 譜久村聖 129p
10位 羽賀朱音 126p
11位 佐々木莉佳子 123p
12位 石田亜佑美 120p
13位 山岸理子 117p
14位 野中美希 114p

岩岩先知有排名機玩

琳琳聲底厚似千聖

閃到我隻眼就盲
btw 我愛まーどぅー

搞完一個到另一個

我梁川做乜大個女左咁多，
比叔叔抱下先

痴漢

父女愛ok？

獸父

好撚痴線呀呢度

舊肉正d

遮住左心口舊肉

知醬跳舞真係好正

第2張よこやん勁靚

三張都咁靚

等mm新歌等到發霉
最快都要兩個星期後先有radio rip

mm新歌有排啦

聖殿下和她的小女兒（ 遺傳大細眼）

禾條女s

香港DVD
同°C-ute 上次影相個地方一樣
下次記得朝早企到呢到等

下次姐係幾時

其實點解知醬係鄉娘出道人氣無咁勁
但就去mm好似人氣急升
有無人知點解

m娘人氣高D

10年後

到時一個現役mb都無

10期依張麻醬好靚

可能13期會好似道重留10幾年呢
只係可能

發下夢好啦

麻醬
10期搞bus tour

到時唔知格格格變成點呢

終於有得上ms

20組J家佔左成半

第一組姐
不過跟住既就係4648嫁喇

點解h!p做唔到女idol界j家

因為ufp係屎係垃圾

邊個唱錯左

唉駁唔到

同肥秋經營手法咁唔同咁又冇得比
好似做過個調查話因爲h!p平均年齡偏低
低，好多日本男人覺得尷尬怕比人以為係戀童，所以對比起黎鍾意4648整體感覺成熟d比外人感覺容易接受

我一點都唔鐘意4648之前睇過48既泳衣mv 根本就係吸宅男毒撚粉 間中握手會又會有成員被人襲擊 都係H!P 最安全

泳衣mv 睇mm跳舞mv幾好睇 hp咁耐都好似冇發生過襲擊

女飯係咪特別唔鐘意呢啲

係，我覺得男同女睇idol個角度好唔同
女飯大多數好憎花瓶idol，除左個樣一無是處果種

呢張影到小田成個智障咁

成套衫都好唔夾

隻手想點 簡相個個點做野 同埋加賀個樣....

知0死角

我都係唔鐘意4648
h!p同4648 風格賣點完全唔同
我鐘意h!p嘅歌舞風格 鐘意欣賞live 舞台表現 感染力 實力 以及member為此付出嘅努力
member細個加入哩點我覺得幾好 加上成員數冇咁多 可以明確睇到成長同「絆」
但ufp真係

小結得好少鏡頭

不過天使啲歌真係好撚屈

笠原戈下

小梁川露膊頭仔

天然？笨蛋？

兩個小笨蛋

吓
呢d叫創意囉

橫山個樣又靚左

知醬怕醜個樣好可愛

笨蛋都可以有創意
麻醬就係好例子

咩片黎

馬騮屎忽

YouTube條片將螢幕縮細左 睇bilibili算啦

早安彈跳力好勁 跳得好高

好多道重同生田 好正

我仲好掛住橫山隻手仔 細細隻 握完好爽

你同我彈開

幾好聽

變左女人

正妹

真心喊到仆街，
嗰晚完左搭地鐵坐我隔離個囡囡仲喊緊

かりん

有囡坐隔離

識唔到

麻醬食餡 遙食包
兩公婆

琴日金仔放飛彈令個節目停播一日
正一仆街仔

10期

10期最高

知醬大石譜隊跳小貓同SONGS

GIF 既橫山得戚得黎又可愛
岩先睇完直播生合戰見到佢輸左個樣就黎想喊咁真係超可愛
但見到佢想喊個樣有D心痛

個同期真係完全被比下去

知真係好可愛
但我始終中意佢喺鄉女個氣場多d

ハロステ有小關同船木

聽幾多次都笑得出

唔見你地po？

之前post過

愛理真係傻傻哋

加賀著褲

真？

早排話豐華賣咗
係咪新代理搞嘅事？

follow埋啲乜野
個WebTVAsia好似有份搞

波多野結衣？？

第時可唔可以比個咁既女我

首先你要有女

拎到假下個月快閃睇天使團

我現充

第一眼唔認得

唯有祝你早d做爸爸

真好 有錢人

佳林

睇黎應該係真
知醬幾靚

可以準備返大陸睇con

冇回鄉證 加唔會返上去 除非春菜畢業

希望深圳/廣州
唔好咁遠

即日來回

春水好QQ呀

船木個close up靚到

泡沫知ちゃんDJ

不過仲係好少白燈咁

可能因為官方未出手燈？
btw麻醬馬尾

屌
原來之前大J單野就係WebTVAsia搞

工藤遥にとってラストシングルであり
14期の森戸知沙希にとってはモーニング娘。に加入後 初のシングルとなる曲名は…
「邪魔しないで Here We Go！」

「弩級のゴーサイン」

「若いんだし！」

発売日は……10月4日(水)

「邪魔しないで Here We Go！」同「若いんだし！」應該係淳君寫嘅

係頂啦 blog 都出埋

應該都係幫手管理微博個d中國staff follow姐

一直想看舞美既單車之旅，但成日見2粒鐘咁耐就無睇

今日無聊睇左，舞美真係一個超級好女仔 完美傻白甜美少女

btw舞美真係超級食得......cls

有無類似既有趣片推薦下 唔一定係cute，成個h!p都得

有link？

上次大J 刪左果條片，原來set左唔公開

隔左咁多個月，終於有得睇啦…
麻醬好搞笑

終於有得睇返
btw 唔睇都唔知大j有個日本妹未婚妻

fb見到大眾情人瘋狂集郵

佢地講廣東話個key，令我諗返起以前教印傭講中文......
btw段野好正，都要多謝下J哥

咩黎? 有無LINK

冇咩
duu最後一次hello con搵人影相姐
不能盡錄

今日遙 everywhere

我之前有睇開佢 所以一早知佢有個日本未婚妻
今日無啦啦見到FB 有一小段片，先周圍再搵下係咪有條片
等左咁耐，睇得返好開心

如果有多D 就好，不過可能人地唔比拍咁耐…

若いんだし！ radio rip

What can i do? DO!

始終mm黎香港行程好趕，時間好寶貴，肯比佢拍都好難得，而且concert完佢地都好攰

新歌
遙畢業既實感開始黎料 好唔捨得

條片又冇左
有冇人知發生咩事

bilibili都冇埋

咁鬼煩嫁個webtvasia

有冇backup?

應該有人backup左

禾條女

唔好咁多幻想啦

同我拍緊拖

點解可以咁多癡線佬

成熟女人味

好賤

個微博官方戶口倒數完會唔會宣布係大陸開演唱會

我覺得係...

係就好
唔好太遠就得

開多次香港算啦

下次應該係天使嚟啦

不枉此生

backup都係得480 backup果個點做野 早知果時下載左佢 我見有大J先唔backup

各位果汁飯 台北場聽日會公佈幾時賣飛 係西門紅樓展演館
演唱會預計將會在晚上7:00-7:30之間結束

mo娘套新衫搞咩

bb 好可愛

咁睇唔錯

官方影出黎硬係有陣柒味

小川麗奈畢業，
好行
預咗，去拍拖啦

二周年紀念live唔出現 肯定

一年走兩件

M娘 20週年con出左相
套衫唔識形容
橫山仲all back埋

相呢

帶頭盔係做乜鳩

橫山諗住行成熟路線？

認唔到cheru同横山
有冇清啲

橫山崩到呢 髮型師炒得 春菜個look唔錯

Chel係工藤左邊
我個陣第一次睇以為佢係橫山

認錯左禾牧野做禾道重

其實佢地之前個頭好似遠睇真係以為Chel係橫山

【演唱會訊息】Juice=Juice Live Around 2017 in Taipei
時間: 2017 / 10 / 1 (Sun) (16:00 進場 / 17:00 開演)
地點: 河岸留言 西門紅樓展演館 (台北市萬華區西寧南路177號)
售票: 2017/9/16 15:00 開始售票
售票系統: KKTIX
票價: NT$2,500 (門票特典: 全員握手會+16頁演唱會寫真冊)
(全部票券為站立席，當日依門票上序號順序入場)

有梁川個手握

我去左旅行

其實我都唔知去唔去好 支燈仲要係mm燈歌又唔識

以前我都唔會想睇jj，
但有梁川而家
我102生日，如果去到仲可以乞句生日快樂

去邊到旅行啊

跟公司去夏威夷

我覺得JJ啲歌全H!P最好聽

首新歌唔錯

啱呀

果汁係墨西哥 頭先地震8級

冇事

earthquake+heartquake=hearthquake

staff受驚過度

問一句 如果拎mm燈去睇 會唔會好奇怪

不用分那麼細
大家都是
有愛就得啦 藍色唔該

有mm what is love?

15號賣飛但我上緊堂 盡量搶啦

個台好細 搞到好逼咁

咁Q多人 拳工如果果兩瘦d會好好多

唔知點形容加賀個頭

偽娘

完全唔掂加賀個頭

本身個髮型都難carry

得三個係短髮都可以搞到佢個頭咁 炒左個髮型師啦

稻場又可以出返黎

終於返黎喇 好感動，我鄉女本命黎

不過做住北海道研隊長先

我真老婆

無啦啦可以出返黎 係咪之前有d野

會有個人活動
開左blog

睇相 呢種清瘦既程度似真病 好虛
紅

望落真係瘦左

呀叔我戀愛了

我要去北海道

支持難得可以出返黎

好過之前(好似係

好過之前

好心痛
好想保護佢

唔爭在兼任埋鄉女啦不如 ，
反正鄉女都搞成咁

ドンデンガエシ 大合唱

而家我拳工都搞散佢算 拳工都唔知搞咩中咒咁 reirei入mm比春菜算

春菜齊人之福到時

我遙型到

呢個係全員超正 但香港場冇呢套衫

太多人 不了

和田(彩)表示

遙都走啦 又加多個囉 reirei完全戰力黎

好想再聽到manaka叫chiitan

你呢d 叫單戀/暗戀.
佢係我女朋友.

好可愛
好想俾佢瘋狂怒睥

係正到爆

剩係喺北海道活動？
好想睇佢同山木

你仔都生埋就安份d啦

始終個邊空氣好D
冇咁容易發病

怪叔叔

射我啦射我啦

知：射落海都唔益你

AAA

高潮愛右邊唔認得

中澤裕子

點扮到咁後生

M娘D人好似都唔係好顯老咁

2018年春鄉女滲透計劃已經取得成功
M娘以及天使的ACE位已經俾鄉女的森戶知沙希及船木結分別把持
juice=juice待宮本佳林畢業時應該可手到拿來

點解集合左咁多ace既村姑團會搞成咁

好既雞蛋要放係唔同既籃

我好想喊

佢地唔係雞

瘦到認唔出

咩料瘦到咁

文盲

唔好上咁多連登啦
一見個雞字就咁敏感

成個包包冇左

雞蛋孵出黎唔係雞係咩

未受精？

兜個round話無料到

做咩講到咁

粗重野等我黎

其實雞都好可愛

遙畢應該會唱呢首啦

人妻完勝小妹妹

好狼死

mo娘嚟講個曲風好新咁 好似離淳君style愈嚟愈遠
btw一開始chel把聲

好難聽
好似打機咁

好似d少年向動畫op

2:20之後完全唔鍾意

機鋪音game feel

估唔到春菜都會比人買晒

遙遙三款賣哂

遙畢業幾正常 加佢人氣都高

道重仲係咁靚好勁

sayu叫我代佢多謝你

露腰啊

新歌mv

分左兩組 春菜又多左跳舞中間位

跳果班 會長,大石,遙,加賀,玲奈,知
唱果班 聖,春菜,麻,小田,春水,野中,牧野,朱音

冇人講愛香

都成定局啦一定返到黎仲講咩 緊係講新野

20周年紀念日
唔知weibo嗰邊會公佈乜

開返個香港場 不過我返唔到去睇 只求台灣場

11/5(日) 結城市民文化センター アクロス (茨城) 17:30 18:30 8/5(土)
11/18(土) オリックス劇場 (大阪) 14:00 15:00 9/9(土)

我睇過得呢2場中間空左出來 有咩海外應該呢段時間

啱啱睇咗weibo啲文
邊個寫㗎究竟

乜鳩野夫人

咩事 冇weibo睇唔到

愛香interview有英文字幕

希望佢以後有好發展

聖講話想多d海外演出

跟稿讀

加賀楓呢個髮型好睇左bo似返個女仔

但唔好睇個人覺得 唔會掛之前都有講過想多d海外場 最後都有香港場

加入五周年了 感動

有道重同田中唱歌 呢場值到爛

第六首 唔係鞘師 雖然都預咗九成九冇
想問第十首點解會總合1位？

btw哩場會唔會有片睇返 dvd之類？

好似會出dvd

第一位好聽囉

I'M LUCKY GIRL居然無上榜

好想去睇

勁想去睇
如果えりりん一日限定復出就好了 首大きい瞳先完整

好多舊歌

龜畢業果時有無話退出藝能界定點

舊歌正

除咗最新，其他全部都係'14之前

退出左，要醫異位性皮膚炎

話說首邪魔しないで Here we go有冇音源？

正常未有咁快出到音源等多兩日

因為B SIDE舊歌超少唱
咪投哂舊歌

麻do果首係咩 等大佬解答

W - ROBO KISS

w嘅歌 麻醬生日event同do唱過

其實以前麻DO都唱過

辻同加護

睇完段片更加想睇呢場睇佢兩個唱

我想睇下麻DO唱呢首多D

原來冇po圖

20週年投左呢首冇入選
次次一聽第一句就想喊，好掛住龜

有了效率
神曲

超想去睇 好掛住えりりん
聽音源個陣真係喊左出黎

加持

禾g要上位了

知同麻既featuring song

貓都加持左小田

終於聽左音源
麻do正到

一間3點開賣 我仲諗緊去唔去

ayaya完左合約
退出左u社

其實近呢幾年有無出過黎

專心煮飯生仔

明目張膽植入式廣告

收左錢

星鹿唔洗比錢都自動有人幫佢賣廣告啦

佢地成日都幫手賣廣告架啦

新歌呢首好聽
不過BGM咁亂既

松浦亞彌約滿事務所，並過檣老公橘慶太開設嘅事務所。

今年3月，曾有報道指日本女星松浦亞彌將會復出歌壇，更會拍住丈夫、w-inds.主音橘慶太以夫妻檔重出江湖，當時松浦亞彌未有否認，但就揚言好享受目前嘅退隱生活。

事隔半年，松浦亞彌宣佈同Up Front Create結束17年合作關係，雙方合約已在前日正式屆滿，今後會過檔橘慶太開設嘅個人事務所，實現夫妻檔發展嘅傳聞。

松浦亞彌早在2000年以Morning娘師妹身份加入Up Front Create，當年佢備受力捧成為人氣偶像，2013年終與拍拖12年嘅慶太拉埋天窗，15年底誕下囡囡後已甚少公開露面。

另外，w-inds.三子決定今年11月11日再開香港演唱會，場地已定於九展Star Hall舉行，票價分880及1,380兩種。

拍拖12年姐係一出道就開始

12年

新單入面呢首最好

スルメ曲黎
淳君作既好多都係

所以唔會厭

「MステウルトラFES」出演順発表＜全57組楽曲一覧＞

【Mステ・ウルトラFES／モデルプレス＝9月17日】18日に放送されるテレビ朝日系『ミュージックステーション ウルトラFES 2017』（ひる12時～）の全57組の出演順が発表された。

昼12：00～

Kis-My-ft2「WANNA BEEEE！！！」
A.B.C-Z「Za ABC～5stars～」
大黒摩季 「熱くなれ」
観月ありさ 「TOO SHY SHY BOY！」
HKT48「最高かよ」
NMB48「僕らのユリイカ」
SKE48「コケティッシュ渋滞中」
岡本真夜「TOMORROW」
SHISHAMO「明日も」
高橋洋子「残酷な天使のテーゼ」
どうぶつビスケッツ＋かばん×PPP「ようこそジャパリパークへ」
モーニング娘。'17「LOVEマシーン(updated)」
ももいろクローバーZ「走れ！」
岡崎体育「Explain」
GENERATIONS from EXILE TRIBE「AGEHA」
EXILE THE SECOND「YEAH！！YEAH！！ YEAH！！」
乃木坂46「インフルエンサー」
Little Glee Monster「元気がでるウルトラソングメドレー」（上を向いて歩こう～空も飛べるはず～風が吹いている ～My Revolution～銀河鉄道999～Jupiter ～ファイト！～たしかなこと～マッシュアップ）
CHEMISTRY「You Go Your Way」
ポルノグラフィティ「ミュージック・アワー」
BEGIN「島人ぬ宝」
三浦祐太朗「いい日旅立ち」
欅坂46「サイレントマジョリティー」
SEKAI NO OWARI「RPG」
湘南乃風「睡蓮花」
THE YELLOW MONKEY「JAM」
高橋優「明日はきっといい日になる」
西野カナ「トリセツ」
きゃりーぱみゅぱみゅ「インベーダーインベーダー」「にんじゃりばんばん」
NOKKO「フレンズ」
エレファントカシマシ「俺たちの明日」

有無第二首歌

死ser中既曙光

我女朋友真係好正.
很羨慕吧 ?

唔好ff太多

你班人淨係放相

糞曲

糞咩啦 你個牧野幾多歌詞應該開心

要不咁多個跳舞組

唔知咩企劃呢

派兩三丁友黎握手

野中好多鏡頭

去HOUSE CON次次入場都俾人局買野品飲

斬手!!!

好過冇 有得揸手仔 仲好掛住玲奈隻手

你搞到我越黎越想摸

睇咩

認真係要去摸一次架 我而家淨係想握春菜 擊過係差握

野中都唱得幾多吓 歌唱力應該現役頭5內

一早係啦

知麻center
中間dance break知ちゃん正到

Mayumayu

不過點解唔係聖主持 春菜個look好正

まゆ好可愛

左神

如果有人同我講右邊後生過左邊，我應該都會信.......

你連假直筆都信 仲有咩唔信

假直筆

又bin c

我生田同格格格幾啱呢種style

若いんだし10期個度
今集横山做mc

mv到遙旁邊係朱音如果係麻好好多 10期最高

個MV勁多麻同知

全部都影得好睇

知世界級可愛
Du都好靚

The Girls Live mo娘會議 前篇 中文字幕
正

知唔錯 比c位佢係值得 雙haruna讀白都好正

差唔多啦 正常

好可愛

我係冇買飛我發現我係唔夠錢加冇時間

如果唔係去左旅行我狗沖去
all in 梁川

知醬

好怕羞

屌！福岡機場同市區近撚到

尋晚夢見sakura

你去左日本啊

遙同知一齊 一定最多人

咁分法 果到逼爆

柒到唔記得買車飛 俾人屌

帶左旅行轉插 帶左線 帶左尿袋 無帶iphone個插頭🤦‍♂️

你真係柒到呢

去唔去官方店

佐賀無官店

好似番左鄉下咁周圍都無電器店

依家附近既屋係咁樣

幾好feel啊 如果你同行有線問佢借